好似試當真Jessica咁靚嘅女仔，每日生活係點過？

Jessica真係好靚覺得係男/女都會覺得靚果type樣

俾人屌 係咁射

我個人就好簡單
有試當真就block

起身>食野>返工>痾屎>放工>沖涼>訓